{
  "Claude Code Explorer started": "Claude Code Explorer 已启动",
  "Claude Code Explorer: Rescan completed": "Claude Code Explorer: 重新扫描完成",
  "Claude Code Explorer terminated": "Claude Code Explorer 已终止",
  "Could not retrieve file path": "无法获取文件路径",
  "File not found: {0}": "文件未找到: {0}",
  "Rescan": "重新扫描",
  "Could not open file: {0}": "无法打开文件: {0}",
  "Project": "项目",
  "Create in .claude/commands/": "在 .claude/commands/ 中创建",
  "User": "用户",
  "Create in ~/.claude/commands/": "在 ~/.claude/commands/ 中创建",
  "Select command scope": "选择命令范围",
  "Enter command name (e.g., my-command)": "输入命令名称（例如：my-command）",
  "Command name": "命令名称",
  "Please enter a command name": "请输入命令名称",
  "Command name must start with a letter and can only contain letters, numbers, hyphens, and underscores": "命令名称必须以字母开头，只能包含字母、数字、连字符和下划线",
  "Enter namespace (optional, e.g., utils)": "输入命名空间（可选，例如：utils）",
  "Leave empty to create at root": "留空则在根目录创建",
  "No workspace is open": "没有打开的工作区",
  "Could not create directory: {0}": "无法创建目录: {0}",
  "Slash command /{0} created": "斜杠命令 /{0} 已创建",
  "Could not create file: {0}": "无法创建文件: {0}",
  "Create at project root": "在项目根目录创建",
  "Create in ~/.claude/": "在 ~/.claude/ 中创建",
  "Select CLAUDE.md scope": "选择 CLAUDE.md 范围",
  "Git tracked": "Git 跟踪",
  "Local only (.gitignore recommended)": "仅本地（建议添加到 .gitignore）",
  "Select file type": "选择文件类型",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "{0} already exists. Overwrite?": "{0} 已存在。是否覆盖？",
  "{0} created": "{0} 已创建",
  "User (~/.claude)": "用户 (~/.claude)",
  "No CLAUDE.md files found": "未找到 CLAUDE.md 文件",
  "Open file": "打开文件",
  "Rescan": "重新扫描",
  "Project ({0})": "项目 ({0})",
  "User (~/.claude/commands/) ({0})": "用户 (~/.claude/commands/) ({0})",
  "No slash commands found": "未找到斜杠命令",
  "[has arguments]": "[有参数]",
  "No settings files found": "未找到设置文件",
  "JSON format is invalid": "JSON 格式无效",
  "invalid": "无效",
  "No sub-agents found": "未找到子代理",
  "Agent: {0}": "代理: {0}",
  "Path: {0}": "路径: {0}",
  "Tools: {0}": "工具: {0}",
  "template.slashCommand.description": "请输入此命令的描述。",
  "template.slashCommand.usage": "使用方法",
  "template.slashCommand.content": "处理内容",
  "template.slashCommand.contentDescription": "描述命令执行时的处理内容。",
  "template.claudeMd.title": "项目设置",
  "template.claudeMd.description": "此文件包含 Claude Code 的指令和项目特定设置。",
  "template.claudeMd.overview": "项目概述",
  "template.claudeMd.overviewPlaceholder": "在此描述您的项目。",
  "template.claudeMd.codingStandards": "编码规范",
  "template.claudeMd.language": "语言：",
  "template.claudeMd.framework": "框架：",
  "template.claudeMd.styleGuide": "样式指南：",
  "template.claudeMd.notes": "重要说明",
  "template.claudeMd.notesPlaceholder": "在此添加项目特定的注意事项。"
}
